致陳波波屍長：我地要交稅的打公仔，學費，俾埋家用，剩下的少低收入人士

公平咩！
人工都只係$18,000
稅又要交三四千，供養父母quota要讓俾呢高收入的家姐。
家用又要俾三份一
想轉份好工唯有讀書交學費，個個月都$3,500

我已經有成7年冇去過旅行。
我條西褲已經著左三年喇。
自助餐？Annual Dinner果類算唔算。

邊個可憐我地。
公平咩！

唔係貪你果幾千蚊派糖，只係想你記得我地呢班慘過低收入人仕的人。

陳波波屍長 回應：

唔係租住係我開嘅劏房單位
一律唔算係低收入人士

完